# Translations template for osuawa.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the osuawa project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osuawa VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 12:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-04 15:26+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: Home.py:22 app.py:108
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: Home.py:33
#, python-format
msgid "%d tasks done"
msgstr "%d 个任务已完成"

#: Home.py:55
msgid "Preparing for the next operation..."
msgstr "请稍候……"

#: Home.py:60
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎使用！"

#: Home.py:66
msgid "Type \"help\" to get started."
msgstr "键入“help”以开始。"

#: Home.py:91
#, python-format
msgid "Session: %s"
msgstr "当前会话：%s"

#: app.py:107
msgid "Loading necessary objects..."
msgstr "正在加载必要对象……"

#: app.py:109 tools/Score_visualizer.py:19
msgid "Score visualizer"
msgstr "查成分"

#: app.py:110 tools/Playlist_generator.py:31
msgid "Playlist generator"
msgstr "做课题"

#: app.py:111 tools/Recorder.py:22
msgid "Recorder"
msgstr "看记录"

#: app.py:131
msgid "Please click the button below to authorize the app."
msgstr "请点击下方的按钮以完成授权。"

#: app.py:132
msgid "OAuth2 URL"
msgstr "授权链接"

#: app.py:162
msgid ""
"OAuth2 token or code has expired. Please remove the url parameter and "
"refresh the page."
msgstr "授权已过期，请移除查询参数并刷新页面。"

#: app.py:214
msgid "Press `F` to exit immersive mode."
msgstr "按 `F` 退出沉浸模式。"

#: app.py:218
msgid "Immersive Mode"
msgstr "沉浸模式"

#: osuawa/components.py:91
msgid "Failed to initialize the osu!api wrapper. Please refresh the page."
msgstr "初始化 osu!api 失败，请刷新页面。"

#: osuawa/components.py:102
msgid "register command parser"
msgstr "注册命令解析器"

#: osuawa/components.py:123
msgid "get user info"
msgstr "获取用户信息"

#: osuawa/components.py:130
msgid "save user recent scores"
msgstr "保存用户最近分数"

#: osuawa/components.py:137
msgid "update user recent scores"
msgstr "更新用户最近分数"

#: osuawa/components.py:147
msgid "get and show score"
msgstr "展示分数"

#: osuawa/components.py:150
msgid "get and show user scores of a beatmap"
msgstr "展示用户谱面分数"

#: osuawa/components.py:157
msgid "generate local playlists"
msgstr "生成本地课题"

#: osuawa/components.py:162
msgid "show user recent scores (only saved scores are available)"
msgstr "展示用户最近分数（需要先保存分数）"

#: osuawa/components.py:264
#, python-format
msgid "skipped %s"
msgstr "已跳过 %s"

#: osuawa/components.py:275
#, python-format
msgid "failed to generate %s"
msgstr "生成 %s 失败"

#: osuawa/components.py:277
#, python-format
msgid "generated %s"
msgstr "已生成 %s"

#: osuawa/components.py:286
#, python-format
msgid "user %d not found"
msgstr "用户 %d 不存在"

#: osuawa/components.py:301
msgid "token matched"
msgstr "令牌验证通过"

#: osuawa/components.py:303
msgid "token mismatched"
msgstr "令牌验证失败"

#: osuawa/components.py:305
#, python-brace-format
msgid "use `reg {\"token\": \"<token>\"}` to pass the token"
msgstr "使用 `reg {\"token\": \"<token>\"}` 命令以使用令牌"

#: osuawa/components.py:308
msgid "token generated"
msgstr "令牌已生成"

#: osuawa/components.py:309
msgid ""
"You need to ask the web admin for the session token to unlock full features."
msgstr "请向网站管理员索取一次性会话令牌以解锁全部功能。"

#: osuawa/utils.py:71
msgid "Loading... Keep your cursor steady."
msgstr "正在加载中……手不要抖。"

#: osuawa/utils.py:72
msgid "PP has gone."
msgstr "PP 飞走了。"

#: osuawa/utils.py:73
msgid "Attempting to parse a 400pp jump map..."
msgstr "正在尝试解析一张 400pp 的跳图……"

#: osuawa/utils.py:74
msgid "Who moved my mouse sensitivity?"
msgstr "谁动了我的鼠标灵敏度？"

#: osuawa/utils.py:75
msgid "Don’t take it too seriously, this is just a toy."
msgstr "别太较真，这只是个玩具。"

#: osuawa/utils.py:76
msgid "Re-timing the map... No wait, it’s perfectly aligned this time!"
msgstr "对齐时轴中……已经对齐了！"

#: osuawa/utils.py:77
msgid "I've got a slider break!"
msgstr "我断滑条了！"

#: osuawa/utils.py:78
msgid "Shh, don’t tell anyone what this tool is built with."
msgstr "嘘，别和其他人说这个工具是用什么构建的。"

#: osuawa/utils.py:79
msgid "Calculating how long your wrist can last."
msgstr "正在计算你的手腕还能坚持多久。"

#: osuawa/utils.py:80
msgid "This loading bar moves slower than a 128 BPM song."
msgstr "这进度条动得比 128 BPM 的歌还慢。"

#: osuawa/utils.py:81
msgid ""
"Tip: You can nod your head to the beat even if the loading bar is stuck."
msgstr "小贴士：即使进度条不动，你也可以跟着节奏点头。"

#: osuawa/utils.py:82
msgid "I want a rhythm-pulsing progress bar like Lazer’s."
msgstr "我想要一个 Lazer 同款跟随节奏律动的进度条。"

#: osuawa/utils.py:83
msgid "Pooling is a headache."
msgstr "选图真让人头疼。"

#: osuawa/utils.py:84
msgid "Loading Stellar Railway... Wait, I meant star rating."
msgstr "正在启动星……啊不对，加载星数。"

#: osuawa/utils.py:85
msgid "My ACC is expanding and contracting with temperature."
msgstr "我的 ACC 正在热胀冷缩。"

#: osuawa/utils.py:86
msgid "Generating fake SS screenshots..."
msgstr "正在生成虚假的 SS 截图。"

#: osuawa/utils.py:87
msgid "Loading miss hit sound... 404 Not Found."
msgstr "正在加载 miss 击打音效…… 404 Not Found。"

#: osuawa/utils.py:88
msgid "How is your HP thicker than MMORPG bosses?"
msgstr "你的血条怎么比 MMORPG 的 boss 还厚？"

#: osuawa/utils.py:89
msgid "I'm not a fan of DT."
msgstr "我不喜欢 DT。"

#: osuawa/utils.py:90
msgid "Calculating how much patience you need..."
msgstr "正在计算你需要多少耐心……"

#: osuawa/utils.py:91
msgid "Loading \"my hand slipped\" excuse generator..."
msgstr "正在加载“我手滑了”借口生成器……"

#: osuawa/utils.py:92
msgid "Generating fake \"this is my first time playing\" claims..."
msgstr "正在编造“这是我第一次玩”的谎言……"

#: osuawa/utils.py:93
msgid "Loading C#, Rust, JavaScript and so on..."
msgstr "正在加载 C#、Rust、JavaScript 等……"

#: osuawa/utils.py:94
msgid "Calculating how much time you have wasted..."
msgstr "正在计算你已经浪费了多少时间……"

#: osuawa/utils.py:95
msgid "Sleeping..."
msgstr "睡觉中……"

#: osuawa/utils.py:96
msgid "Refactoring spaghetti code? No, just piling it up."
msgstr "重构屎山代码？不不不，堆叠屎山代码。"

#: osuawa/utils.py:97
msgid ""
"If you see this tip for more than 5 seconds, the thread is probably dead."
msgstr "如果这条小贴士显示超过 5 秒钟，线程可能已经死了。"

#: osuawa/utils.py:98
msgid "There are no bugs, only undocumented features."
msgstr "没有 bug，只有未标明特性。"

#: osuawa/utils.py:99
msgid "The loading bar is actually random length, stop staring at it."
msgstr "进度条是随机的，别盯着它了。"

#: osuawa/utils.py:100
#, python-format
msgid "If I told you it’s 99%% loaded, would you believe me?"
msgstr "如果我说已经加载了 99%% 了，你会信吗？"

#: osuawa/utils.py:101
msgid "Analyzing your play history... seems you like Tech maps?"
msgstr "正在分析你的游玩历史……似乎你喜欢 Tech 图？"

#: osuawa/utils.py:102
msgid "Stop looking at the Accuracy, enjoy the music!"
msgstr "别关注 ACC 了，享受音乐！"

#: osuawa/utils.py:103
msgid "Loading... (This tip is also part of the loading process)"
msgstr "正在加载中……（是的，仅此而已）"

#: tools/Playlist_generator.py:33
msgid "new style"
msgstr "新样式"

#: tools/Playlist_generator.py:215
#, python-format
msgid "failed to parse the spec(s): %s"
msgstr "解析课题规格失败：%s"

#: tools/Playlist_generator.py:326 tools/Playlist_generator.py:593
msgid "no changes made"
msgstr "未做改动"

#: tools/Playlist_generator.py:345
msgid "Export selected as a playlist"
msgstr "将选中行导出为课题"

#: tools/Playlist_generator.py:356
msgid "## Online Playlist Creator"
msgstr "## 在线课题制作器"

#: tools/Playlist_generator.py:365
msgid "Add beatmap"
msgstr "添加谱面"

#: tools/Playlist_generator.py:368
msgid "Beatmap URLs or IDs, split by spaces"
msgstr "谱面链接或BID，用空格分隔"

#: tools/Playlist_generator.py:369
msgid "Slot"
msgstr "图池位"

#: tools/Playlist_generator.py:370
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: tools/Playlist_generator.py:380 tools/Playlist_generator.py:426
msgid "Pool"
msgstr "图池"

#: tools/Playlist_generator.py:381
msgid "Mod Settings"
msgstr "模组设置"

#: tools/Playlist_generator.py:383
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tools/Playlist_generator.py:398
#, python-format
msgid "invalid mods: %s"
msgstr "无效模组：%s"

#: tools/Playlist_generator.py:402
#, python-format
msgid "(%d %s) already exists, skipped"
msgstr "存在 (%d %s)，已跳过"

#: tools/Playlist_generator.py:428
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: tools/Playlist_generator.py:430
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: tools/Playlist_generator.py:430
msgid "Search in BID, slot, notes and so on..."
msgstr "在全库中搜索……"

#: tools/Playlist_generator.py:591
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: tools/Playlist_generator.py:602
#, python-format
msgid "(%d %s) not found, skipped"
msgstr "(%d %s) 未找到，已跳过"

#: tools/Playlist_generator.py:628
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: tools/Playlist_generator.py:630
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: tools/Playlist_generator.py:635
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tools/Playlist_generator.py:637
msgid "no beatmaps selected"
msgstr "未选中任何谱面"

#: tools/Playlist_generator.py:647
msgid "## Generate from a file"
msgstr "## 使用课题源文件生成"

#: tools/Playlist_generator.py:648
msgid "choose a file"
msgstr "选择文件"

#: tools/Playlist_generator.py:678
msgid "download the resources"
msgstr "下载资源"

#: tools/Recorder.py:69
msgid "invalid user ids"
msgstr "无效用户 ID"

#: tools/Recorder.py:90
msgid "full info"
msgstr "完整信息"

#: tools/Recorder.py:94
msgid "## tosu Panel"
msgstr "## tosu 面板"

#: tools/Recorder.py:96
msgid "table options"
msgstr "表格选项"

#: tools/Recorder.py:97 tools/Score_visualizer.py:144
msgid "mods filter (regex)"
msgstr "模组筛选（正则表达式）"

#: tools/Recorder.py:98
msgid "best only"
msgstr "仅最好成绩"

#: tools/Recorder.py:99
msgid "prettify"
msgstr "美化输出"

#: tools/Recorder.py:101
msgid "friends"
msgstr "好友"

#: tools/Recorder.py:102
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: tools/Recorder.py:103
msgid "manually add user ids"
msgstr "手动添加用户 ID"

#: tools/Recorder.py:107
msgid "failed to connect to tosu"
msgstr "无法连接到 tosu"

#: tools/Recorder.py:112
msgid "## Local Beatmap ID Records"
msgstr "## 本地谱面 ID 记录"

#: tools/Recorder.py:113
msgid "Ruleset"
msgstr "游戏模式"

#: tools/Recorder.py:114
msgid "Limit"
msgstr "数量限制"

#: tools/Recorder.py:130
msgid "clear all caches"
msgstr "清除缓存"

#: tools/Score_visualizer.py:21
msgid "user"
msgstr "用户"

#: tools/Score_visualizer.py:22
msgid "date range"
msgstr "日期范围"

#: tools/Score_visualizer.py:113
msgid "user not found"
msgstr "用户不存在"

#: tools/Score_visualizer.py:118
msgid "no scores found"
msgstr "暂无本地分数"

#: tools/Score_visualizer.py:121
msgid "user profile"
msgstr "用户主页"

#: tools/Score_visualizer.py:124
msgid "## PP Overall"
msgstr "## 总体 PP"

#: tools/Score_visualizer.py:143
msgid "Filtering"
msgstr "筛选"

#: tools/Score_visualizer.py:145
msgid "star rating"
msgstr "难度星数"

#: tools/Score_visualizer.py:146
msgid "passed only"
msgstr "排除失败成绩"

#: tools/Score_visualizer.py:147
msgid "common mods only"
msgstr "仅常见模组"

#: tools/Score_visualizer.py:149
msgid "custom columns"
msgstr "自定义列"

#: tools/Score_visualizer.py:174
msgid "advanced filter"
msgstr "高级筛选"

#: tools/Score_visualizer.py:179
msgid "## Playing Preferences"
msgstr "## 游玩偏好"

#: tools/Score_visualizer.py:180
msgid "compared to"
msgstr "比较方"

#: tools/Score_visualizer.py:212
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: tools/Score_visualizer.py:216
msgid "index"
msgstr "指标"

#: tools/Score_visualizer.py:230 tools/Score_visualizer.py:233
#, python-format
msgid "%s of user %s is constant (%s)"
msgstr "指标 %s（用户 %s）无变异（值为 %s）"

#: tools/Score_visualizer.py:268
msgid "## Skills Analysis"
msgstr "## 能力分析"

#: tools/Score_visualizer.py:269
msgid "more complex charts"
msgstr "使用复杂图表"

#: tools/Score_visualizer.py:303
msgid "## Filtered Data"
msgstr "## 目前筛选数据"

#, python-format
#~ msgid "uncaught exception: %s"
#~ msgstr "未捕获异常：%s"

#~ msgid "registering a client..."
#~ msgstr "正在注册客户端……"

#~ msgid "Please upload a file first."
#~ msgstr "请先上传文件。"

#~ msgid "wide page layout"
#~ msgstr "宽页布局"

#~ msgid "User IDs"
#~ msgstr "用户 ID 列表"

#~ msgid "client refreshed"
#~ msgstr "客户端已刷新"

#, python-format
#~ msgid "Next update in %d seconds"
#~ msgstr "%d 秒后更新"
